一招將香港重新打造成國際社會

donald trump來港參選並成為香港特首

體現香港有一國兩制，港人不治港

唔使咁麻煩如果宣布月球歸元朗國，火星歸觀塘，金星歸灣仔，水星歸中西區，火衛一歸荃灣同青衣北，火衛二歸油尖旺，穀神星歸沙田，木衛二歸大埔，木衛四歸西貢，木衛三歸南區，土衛六歸東區，土衛二歸九龍城，比鄰星歸離島區，香港即刻昇格做星際城市，唔使再做國際城市咁low level Elon musk 想開發火星?問過觀塘區未?

打你老母造咩支那狗

...

去到火星插旗起民生設施生活
就可以宣佈主權

你係地球宣條春咩

教精你係大佛下面就放左部高達
你拿拿臨開佢飛去火星就得

打佢老母嚟造

呢啲內循環你識條鐵咩

何大狀射上個moon